乃木坂46討論區#232: 23單握手會完美結束！

乃Po呼籲:
Am i loving好神牙

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有4643名成員，而新隊長為櫻井玲香秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
請G持YUI仔弱弱初嚐揸手report

TEMPLATE:
[url]https: //

lm

都矛人睇

留名

睇哂

堀b Lmlm

花粉lm

唔割

lm
舞台dvd今日出

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

有無人知kkbox要等幾耐先有新單
真係等到花兒也謝了

好似已經有
港版apple都有

係喎屌
我喺新歌榜見唔到以為未上添

LM

LM

睇緊Apple發佈會，悶到想瞓

屌3鏡7到傻

鳥旦那LM

第三部仲有無揸琴

牙堀 am i loving

白麻老公留名

會唔會太正

好彩冇 琴第三部狀態好似仲差

富婆白
Btw乃團係咪幫New Era賣廣告
個個都著

LM
Po頭使唔使連鷹隊張車頭相都del埋

想執位點知del左搵唔翻張圖
btw人數同新隊長都改翻

個個都著，開始覺得係sponsor

姐係得第一部可以抽

新人lm

人存在世上若要悲壯過
便投入愛海沒有害
怕接觸痛苦白過都活該
誰亦未信首先相信愛
珠美

想揸
想知乃po有冇ching揸過桃子

人走茶涼呀....

睇哂架，淨係想揸你

唔知香港上唔上

桃子怜奈列呢度有人揸左

第一集有無上

後悔24單冇抽多啲音b

唔知，我喺飛機睇嘅

原來衰妹琴日SR

對佢嚟講唔算貴啦

Wfc

我都岩岩先知 miss左

加推未

Miss

牙七呢件咪仲貴

對大top黎講 應該仲有好多貴過呢幾件

桃子老公留名

また、台風の影響で中止になった8月15日の大阪公演2日目では、先日最終回を迎えたドラマ『あなたの番です』（日本テレビ系）のパロディをさゆりんご劇団で演じる予定だったという。中村はその幻に終わった演目を「めちゃくちゃ本当に面白くて！」と大絶賛。「私たち（さゆりんご劇団）だけじゃなくて、白石麻衣さんも出てきたりとか、あと今野（義雄）さんもご出演いただいたりとかして、すごく面白いものになっていたんです！」とファンの期待を煽りながら、「でも、生披露とはいかず……めちゃめちゃ悔しかったです」と残念がった。

又牙白又今野，想睇呢個蘋果劇團環節可惜打風取消咗

想知桃子隻手既觸感係點

蘭仔

想買部iphone11俾蘭仔

中間嗰個以為係美月

試下去做義工

腦婆

rich7 .gun

QQQQどうして

係，模仿牙七套劇，本來day2仲有生出演

牙土係咪太耐冇更扑 連標題都唔記得打

btw 肥野幾時更扑

苦也西

去中學附近賣旗摸學生妹手手

無腦婆

禾下次會提下佢

真係好想dum左佢部電話
唔知幾多年冇換
影親啲相都係濛到爆

桃鳥好過yoda鳥
睇落自然好多
同埋鳥同桃一齊個陣特別可愛

乜有扑過？

夜場小姐？

三個一齊仲可愛

請問這個仙女般的小姐姐叫甚麼名字

坐枱800，行街面議

求地址

好撚仙

800yen?

你比我，我80yen都ok

80yen可以同幻想清行街

🤮🤮🤮

所以蘭仔無形S左3次我都冇怪佢
呢啲好女仔典怪得落

有冇諗過係佢係想咁濛

矛記錯是咪兩皮野

佢啲扑好似成日都冇標題

感謝音推體諒

如果有派蘭音糖 推埋蘭仔又典話

靚cut

兩條友近年好少糖

好似係 我有份供

牙音個笑容真係好治癒

是貧窮限制了我的想像力

咁又唔係既日本古著（二手衫）市場好大 買完著一季轉個靚手其實都係洗咗幾千

禾七著過後面加個0

又笑場

同牙白兩個富婆

咪係

腩嘅賣點係唔更扑

190913「バズリズム02」
唔知有冇睇錯
好似都係大福蓮加代位有得上

周大福？

你擺明求S, 而家係求仁得仁

渡辺みり愛

11抵屌都難啦
8/以下即換

又玩呢個禾白好難贏

花奈而家無得代打

腩平時有咩做
村外節目都少上

加個0太貴
原價double 可接受
（要唔洗）

睇返工事中美月食黃瓜嗰到，我想講返。。

佢嗰日食嘅黃瓜其實係我嗰條_，至於黃瓜上面啲血...自己諗

大小姐唔使做
賺錢買花戴

音驚啲新卡技麻麻
Pool B 好似最好？
But 無雀

你好熟吓

白白笑點太低 仲要成日笑到失哂控丐丐丐丐丐咁笑

狗衝

唔做嘢而家有世界旅節目都無得去
Keep 住去祈願

好唔公平
男人望靚女點會笑

點解叫大福

係 握住仲有效果睇心理醫生

唔怪得你變左小妹

塊面好似大福咁QQ
後悔全握冇揸

雪見大福

牙櫻尋日有去同偶像little glee monster 打招呼

原來牙櫻個地位已經咁高

乃團icon

如果唔係牙白點會幫佢整頭髮

能見就見

南塊面大葉月咁多嘅咩

打咩打咩

大少少啫

睇返以前啲工事中，發覺七仔都幾mk下

廁久個Q妹

根本就係

佢同白麻一開始已經係mk嚟

兩個死mk

工事中年代已經算係咁，你睇返喺邊年代先誇張

唔係どこ年代先mk咩

唔知工事中邊一集開始
牙七就無咗浸mk味

喺邊=どこ

我覺得八單尾已經無乜

第一集

Fat checked 禾有片

以前幾似ギャル

唔怪之一期啲old seafood都要巴結佢

睇唔到條眉之後咪冇咁mk

謠傳假消息
搞到美月出mail講
關於個人的假消息都算
唔好講工作有關

佢真係經常好多假消息話佢點點點咁

日奈子當正跳日常咁

咪就係
個啲人成日屈佢係性工作者

為保住個位要洗腳

想保護好女仔美月寶寶

Fing到個蘋果跌左

我搵左好耐佢係邊原來得字
過多一兩年要調轉佢地搵吖櫻架啦

証明佢有睇5ch 自己d topic

牙也咩素人時代

wow

cls 細個都已經超哂班

肥秋竟然推非原石

有巨巨見過廁久開5廁自己嘅po睇

Pool A頭果個咪雀
今次有4星判定強化技 手殘撚可以抽下

真推只有禾櫻禾喜

個image girl, sony music有份攪

果陣睇覺得個寓意好fun

好似花花咁搭哂路

因為條眉修得太幼

睇金川未，個黑眼圈好勁

我指pool b無雀
Pool a 無咁好

儲石囉 我已經儲到1200粒

嗰陣已經決定牙也咩係次次次世代Ace

BTW, 乜肥秋仲理乃？

同埋太黑

下一盤好撚大嘅棋

點見到

同當年搵生駒做C一樣

見今日冇咩做 睇左陣

搭車坐附近

大渣巧 禾屍扮丸死手月亮的酒保史緒里

【STAR·公告】
「NOGIZAKA46 Live in Shanghai 2019」
第二批成員名單（50音順）：
遠藤さくら/賀喜遙香/筒井あやめ/山崎憐奈

好女仔
影響佢OK影但響乃木坂就唔好

大熱門

聽日showroom係掛橋寶寶

禾喜禾ayame
咁細個去地獄鬼國

奶共坂46

牙咩同年十使唔使早啲放工？

好正

邊度可以下載全集あなたの番です中文字幕？好想上飛機有野睇

eyny

搭飛機就專心𥄫空姐啦

愛上佢

追新番？

Thanks

細路女都搞去蝗國🤮🤮🤮

每集睇完昅陣休息再睇

屌 賺香港同台灣啲毒撚錢唔好咩 硬係要去蝗國

聽講好hit想追下

台灣一月有
香港就算柒數啦

手足們企硬咪撚去上海

台灣出左啦咩

一個柒姐 我哋其他唔係咁㗎俾次機會

睇完mini live再換晒6首
都頂到順

今日showroom係咪有柴田？

好彩我聖仔唔駛去

蘭仔上年話白頭到老
今年一直話想出國
結果冇佢份

想岀國啫
無話想岀鬼國喎

強國就算罷啦

乃木坂world project=乃木坂中chi nazi project

都年尾啦，世界個單野又肯定冇佢份
希望佢有啲野做下啦

清宮幾靚

如果牙七唔係日本妹加做偶像，係香港一定紅唔起

只能說日本人好叻打造形象

佢個性格係香港點會紅
香港紅個班都咁bitchy

一個普通㗎妹自己化妝都已經可以柒頭變靚女

如果美斯係香港一定紅唔起

牙七好女仔

想入

排隊啦

柴田哼歌好好聽牙

如果牙七係香港人個仔已經10歲啦

Sailor moon咪要去囉

連代打都冇份算咩2c

屌你老母

去既係火野麗唔係早川聖来

有冇最近手機會員果set老師圖

係wo

牙七係我老母
利申10後

得個9歲學人睇乃
得個9歲就返去飲奶啦

大把外國人係香港都會紅唔起

9歲唔睇得乃咩牙宿

清宮同掛橋係度玩跳舞，得牙柴好認真咁摺紙

完全唔理佢哋兩個

包裝上係
例子 ： 米津

如果日奈baby 做老母就正啦
日日飲奶飲飽

佢係我奶媽

日奈染翻黑睇落似30幾

俾次機會
我免費做飛鳥保鏢
幫佢奶埋腳趾都得架

比呂sir 搞到咁仲點會再黎

有冇手足買起呂神

多謝鯨妹

堅定流呀首週百萬

次世代ace

禾花禾松

又諗起牙柴個set

得張堀
有冇人有飛鳥

sony課咗剩低個啲？

牙露

真

佢老豆叫人買

有daddy 真好

上面咪有

首週唔係96左右咩 幾時課左

假如動心 假如認真 不如就早婚
想待你好 想多相處 想令你安心
假如著緊 不如別等 既然合襯
口講也許毫無根據 不如來一吻
地上沒幾多愛侶 夠老慶祝到金婚
若愛定了 為何還要等

四捨五

Billboard個榜同oricon個銷售數多數有d問題

我都係咁諗

日奈子同一件

強行破百

96萬係oricon 個數據，破百萬個個係billboard
2個唔同

一向都係得幾個款

牙蟲對腳合唔埋

柴寶好煩

認真撚好似家姐，帶住二個妹妹

清宮真係弱智
牙土有新fd子

清宮巧可愛

真係幾似桃 high爬版

禾柴屌打

牙七冇奶...

三個識玩
餵食play

佢二個加桃子sr應該會失控

原來得16碎牙

牙柴成日避鏡頭

怕醜妹好得意牙

呢三個嘅うっふん巧弱雞

認真撚唔得喎

fake news?

早川嗰樣

幾前係黑左少少 越黎越好

禾老婆

？

圍住佢

二個好high但柴妹好淡然

四期真正大家姐

想打爆個moon

想對住蓮加玩棍

成日話凍

兩個都係禾老婆

法國蘭仔唔係專登講ありがとう鹽鳩我
我問左蘭仔2次：絢音ちゃん好きですか?

可能蘭仔估我第二次會問佢中唔中意我
為免現場比音B見到會炒車所以禮貌回我

蘭仔人真好 多謝你體諒YUI仔

原來有集講隆胸

23單中優蛋
24單中櫻隊

兩隻生寫都中啲卒業成員

Excuse me

Same

想太多

真
超長

未進化既白間

かっきー

xmas live 係唔係基本上唔會買到飛?

你有冇錢

無

個9個都白間

因為白間就係進化嘅成功例子

守屋麗奈老公留名

我西

禾松

jer夠未

係咪都係抽飛？

就算搶到飛都未必會去，機票酒店實貴到癲

今晚猫舌差唔多6萬人睇，肯定又好多人加推

會唔會燈到入唔到

呢張純到

自転車上等，生涯青春

禾雀

全部抽

今年有Xmas live？

等睇個握條仁腳

utacon live band都要hey

2019仲白間

個Hey真係超垃圾，極出戲

子Q

個LIVE既HEY勁怪

認錯人喇

放心

我唔係你

想知會唔會仲有得買呢個

播帶咪算，係要hey出聲

禾梅大波波

食炒價應該有

聖仔鍾意大隻佬
為咗香港同佢，見佢之前操爆佢

見過2萬幾羊

買完會後悔

成盒精

記唔記得原價幾錢？？

380hkd

點解七仔嗰盒有383種，櫻隊得46種

唔明 點解嘅
利申尋日先中毒嘅新人

46隊長

4倍，好過買股票

臭西寶

唔值既 不過你推你有錢咪買囉

奶goods不嬲好炒過iPhone

成舊磚咁，都唔知有咩用

cls 全部七仔黎

發達不是夢，即刻上webshop入貨先

得46款

order咗櫻隊舊磚，而家煩緊擺喺邊，屋企無乜位

有盒全新 今次fatfat鳥

好細盒姐 46張

8年得46咁少，1年6張都無

七仔中期先發跡已經有383，白麻究竟會有幾多

我喺講呢舊磚

儲定錢入番十盒八盒 strong hold

我嗰日喺老秋睇到成4萬羊喎

依個咩嚟

100%全新未開盒

上次見fb有人放800
我放700益手足算

真係有人會買?

一舊B5 size嘅膠，其實我都唔知，第一次order

好似MB卒業就會出

乃post有愛

有咩用
無理由咁大個鎖匙扣

應該係碑嚟掛

實有on9仔

我諗係好似獎座咁擺啩，所以我咪煩緊擺喺邊，仲要十月先送貨

無 但啲㗎仔睇到嘩嘩聲
聽到佢地有少少心郁

呢d野不嬲買完就覺唔抵

屌你老母出嚟隻揪

要係有錢嘅on9仔，買呢舊嘢不如買DVD喺屋企日播夜播好過

啱啱先有手足問想買，你地係咁潑冷水

乃goods好唔實用，推巾個啲除咗抹jerjer 真係唔知有咩用

留錢握手好過啦

通常買嗰吓都係衰衝動

睇idol本身就係一件冇實際作用嘅事

買果下爽

人地畢業卡個盒先叫磚

慰藉寂莫的心靈

毒撚錢同女人錢都一樣咁易賺

講起推巾就嬲，啲質地差到，洗一次已經殘殘地

真，好舒壓

呢個就係買goods嘅唯一原因

係？咁呢個叫咩？呢個成塊磚咁以為講緊佢

守屋氏

咁先叫磚

收貨個下好後悔
又貴又重又唔知放邊，幾愛七仔都彌補唔到

生駒真飯

神主牌

請支持

牙櫻幾時出返個

真！！！

後悔極都係三百幾，如果你係正價買嘅話

所以我無買

我寶寶買左3本明信片簿裝 裝完就冇乜開過黎睇
裝左我2個鐘

買完misa返嚟之後都淨係睇咗一次

大部份goods一攞到手個下就後悔

馬拿豬走個陣你就唔係咁講

求推介明信片簿
行過無印，完全唔啱size

攞d錢去買揸手卷起碼有得見真人

搞到我以為乃po有生駒fans添

唔好詛咒馬拿豬

有錢買goods 都唔抽揸手

盒野我到依家都仲係擺左係到

我就係係MUJI買喎 我帶埋明信片試

依家咪又係唔揸珠美

第一次買碟抽生寫
渡辺 みり愛 完

話飛就飛咩

唔要俾我

miria正喎清

本身想要咩

你仆街啦

勁多回覆

我唔係想鬧佢
係提佢

跟機

少上黎 咁受歡嫁咩佢 對唔住大佬
本身想抽白麻花花賀喜

想一抽入魂?

我上年大阪全揸 一抽中左白麻

21單一抽禾花

type-A俾人燈死咗

我22單一抽入魂
23單買幾隻就出哂事

你一改.......就中添

唔係咁易架葉師傅

咁易俾你抽到白麻花花賀喜，我夠想場場live都抽到咯

我諗左陣屌
又bin

邊會成日咁好彩

咁唔知喎

仙女

下我咪係

6周年飯聚有交換生寫環節

想去

聽講有生駒生寫派

初代C絕版生寫

久保呢個角度一絕

有海量

用北川由理同你交換ok?

送出一張弱智桃生寫

咩樣？

桃咁q

用和田maya交換ok?

g久保甘既樣

好似周慧敏

係咪同一批貨，收到又拎番出嚟派 好似雀件泥膠咁

9

不了
咁諗一諗 好彩唔係抽到佢

有掛橋可以交換

蒙面法

召喚maya老公

有人推maaya㗎咩

如何評價七仔演技

普通

我成日操爆聖仔

好叻ff個個

我成日操爆幻想精仔

老橋

橋 老是常出現

牙梅

桃子好qq

好想.........

我中maya 金川 久保同花 但係想要賀喜

瘦多少少OK?

一姐同洗腳既分別

佢地防曬意識好強 個個都full gear

同巔峰果陣差太多

大家明就得啦

家鄉雞x飯係Ff達人

咁就當係佢啦

po漏左ge
使唔使咁惡

鯨妹你咁樣屈我
禾唔推maaya架

咁你以前真係叫ff達人嘛，無屈u

撕一貼十休想滅櫻

9-7名古屋機場個握第3️⃣部

不分化不割蓆，我唔會放棄d年青人

賀喜ok la 靚我覺得我三個推正啲
btw如果早川唔係同2個護法一列 禾全握可能就沉左了

賀喜

賀喜
我11月有一張
細細地玩住先

平時我夜晚返到屋企開房門都係見到咁不過塊白布轉咗做張被

主菜係音B 點知個個牙喜前牙喜後

我要哂

死mk仔你扮夠小妹未

禾係白布都無

無人想知

禾腦婆>賓妹

等睇第四部re po

翻譯嗰3次音 禾可以話屌打任何人

你就好

你講賀喜 kiss face 嗰度，我腦補都暈暈地

你握KAKI有夠癲 淨係睇字腦補到成個畫面 KAKI真心好正

嗰下個嘴都有嘟起

我冇得見，不要說了

夠啦 好羨慕

唔玩生寫係咪唔洗去

個衰妹12點個陣話訓唔著叫我陪佢玩啤牌，玩到而家仲玩緊😂

而家扭計叫我氹佢訓

終於訓咗，我都訓了，各位手足晚安

好癲

乃po咁多痴線佬，我諗得幻想ching正式揸住張白卡

早抖

佢應該係真係揸白卡 好癲

nanase唔係走咗啦咩
仲點握手

考慮下揸我?
我揸過七仔
所以你揸我應該一樣

無人想理你

眼姦夠禾喜未

完美

のような存在

#eye4hk

好仙

好女仔

出左啦咩sp

凄すぎ…清宮×掛橋×柴田の猫舌SR、ギフト額1,639,294円で過去最高額を記録！

てか清宮、掛橋、柴田の猫舌
ギフト額1,639,294で過去最高かよ w

たった3人の通常回でスイカ5人の卒アルSP回を上回ったのヤバすぎだろ w w w

尋日貓舌gift額破咗最高記錄

Sp上出咗

【五月病字幕组】190908 名古屋 23rd Mini『のような存在』

新巨頭

之後就係四期嘅天下

所以唔明點解SR會蝕錢

溝石原老味唔駛錢牙

掛住睇個gif
btw你就爽啦
同賀喜咁玩

キス顔

11月諗下講咩先

賀喜講野好叻
唔怪得自己一個去宣番

我一早就諗好左

每個mb講一次?

25單全4期選拔

就係唔識日文先搵翻譯
同埋想搵認知女飯幫我刷下存在 不過全握推得太快都唔知音仲認唔認到
至於我個名 多謝個風冇打正全握有得見

躝喇 屌你老母

睇落喜對應好正

又諗起你握よだ

見你打咁多日文又咁識玩以為你識

腩禾都好想見，好QQ

個女飯係咪手足本身識㗎 唔識日文都咁識玩，禾都想去握吓添

好想同牙喜十指緊扣

神對應

女飯係微博啲巨巨嚟 有個mb熟嘅人係比自己入再親切啲
24我本身都想買 但全握後去完居酒飯聚就趕唔切買

磨牙

幾時再戰

一入去就叫我個名 我愛你 wink咗下 再比心心我 再byebye目送我

不如我搵日咀完牙喜你咀返我當補數ok？唔會有bb的😂

其實你係想揸mb順手食埋女飯

現實

咀完賀喜應該可以長居日本

你靚仔

佢想完可以做埋 因為佢靚仔
我地只可以想下 因為我地柒碌

佢靚仔先有得咁玩咋

係個世界就係咁

公平咩

係食女飯順手食mb

白白個笑制係唔係比人㩒著左?

呢到d 手足咁幽默 如果比多幾秒手足講笑話, 白白肯定笑到收唔到

訓醒見到佢真係唔會想賴床

我真係好幸福

訓醒見到佢點會捨得落床

靚仔大撚曬咩

見到你地個樣都笑到收唔到啦

有你臭堀report 睇下當事人上唔上水打

想睇
鹽唔鹽㗎 唔鹽可以慳返

又要洗底褲

屌左未

咸咸地 又sweet sweet地咁

你靚仔先有咁好service

應該鹽到腎虧

新人留名
利申：橋推

快啦

點解好似咁多靚仔揸手有咁好service

靚仔真係大哂

咁睇唔開

新入坑推橋
睇晒啲舊嘢唔加推就可以退坑

可能會睇雀

白同雀掛

想比猴鹽下

較早前網上呼籲尋找失蹤義士

至昨日9月11 被發現伏屍天井

早上11時許，警方接報秀茂坪邨秀義樓有一名年約20多歲男子倒伏在大廈1樓天井位置，警方及消防到場，消防員到男子伏屍位置，證實明顯死亡，毋須送院；但由於救出困難，消防要派出升降梯協助將死者遺體由天井抬出再運至地面；警方經調查，初步認為無可疑，暫列屍體發現。

據悉，該名死者疑是23歲朱植雄失蹤男子，他於前日（9日）上午離開其位於秀明道的住所後便告失蹤，其家人同日向警方報案。他身高約1.78米，體重約68公斤，肥身材、圓面型、黃皮膚及蓄短黑髮。他最後露面時身穿白色背心、紅色短褲及深色拖鞋。

橋推

錢都唔洗用就差唔多退坑

張相好靚

一開始係ig睇到七先開始睇乃團，一睇原來就黎畢業，已經灰左，之後睇睇下乃木坂在哪，推埋橋本。點知。。。。

佢追完啲番就退得

可以買本寫真

買左兩本寫真同生寫，冬之旅同夏之旅，遲d買番16單

+1，而家推牙喜

比多個名出黎

橋畢業 好靚畫質係呢隻？

想見識下邊位清係maya 老公

高山，松村，新內

misa yudan maimai reika

你就好 有花
賀喜愈睇愈靚

就係小弟

我都係 不過係優蛋 追工事中見好活潑可愛 想推 跟住先發現就畢 慘過食屎

豬尾

認住你先 下次去日本追番以前d 碟
如果不幸中左你條女 免費送比你

唉 今期高登見到都呆左

就畢慘過食舊屎，畢左慘過食兩舊屎，退圈，屎都冇得食

你係認到先好啊，有兩個聖仔id

一期推

睇在哪好難唔做一期推

三四期仲認緊，應該唔會推，不過會留意下既

唔緊要認住我係白麻老公就得

又煮野食，幾時搵軍團員上去

睇完工事中之後就話加推

呢度d人都唔太正常
等我食粒士多啤利冷靜下

快手快手

Thx 到時請番你食飯

我聽到有聲
是咪禾唔正常

你有幻聽啦

你想見橋就搵禾啦
禾依家同禾橋禾白三個一齊好幸福

手機wallpaper 影到d member 好老...

我用緊呢張

牙白真係好撚正

聽住先

HI 送你2張珍藏

咁到時係左手接定右手接

真，究竟有邊個真係會set做wallpaper

mouse 最新呢個cm 既白麻個feel 有d 似返初出道個時 除左髮型

手足敢愛敢用

身為一個毒撚驚咩

一個引退咗嘅都經常係乃po 出現

因為老橋一路都在

係真愛呀

靚仔用咪唔毒

呢到好多人自稱邊個邊個老公
個啲唔洗理，全部未食藥

你只要記住我係飛鳥老公就OK

旅行自己去、食飯自己食、睇乃Iive con又係自己睇
早已習慣毒撚既生活

十指緊扣（来mode）

遲D我地可以搞個mb既老公犯罪了

但你有神宮犯罪

係果幾日姐之後都自己一個

你哋飯聚緊嗰陣我自己食松屋咋

個個都話對四期冇興趣跟住差唔多推晒全部

又唔過黎一齊食

係喎，開頭果度話乃團唔會再黎係咩原因
果時岩岩留意，錯過左見七仔

太多人 怕醜不了

Dllm一出牙喜report多人上水到

約咗日本妹上房啦

橋推留名如果橋未走佢都係我首推

一期生真係太神了

我都好後悔咁遲入坑

我當初都係話三期不了，而家三期最愛牙楓，第二yoda

不過馬拿豬一日未卒業應該都唔會加推.....住

新內完美融入一期

屌我喺酒店咬緊7仔咋

禾嗰晚都係松屋

i miss you

真愛係經得起考驗

牙喜等於新乃po老婆

在日台灣人嚟
佢問我有冇ig我都怕醜唔敢畀佢牙

我都咬緊七仔

台妹

正能到 有冇合？

貓舌一開始嘈到

冇合照 無謂令人哋有人生污點啦

梳囉

咁合體呢

同左15個架妹合

feel到有人會講有個係賓妹 我講定先 雖然唔係白白淨但都係好架妹QQ樣

你唔講我都唔記得

你班友jer我就算仲要jer音B

Funson

鹽唔鹽呢啲其實好睇人

miona呢種唔按套路出牌既性格其實都幾好 起碼個氣氛無咁老尷

我之前都係自己去睇live con

ps：張miona仲要係有個蘭推中左淆底唔想握周圍問左要唔要 煩左其中一條友半個鐘都冇人要嗰下笑能左

依家諗返有啲扑街 好似去握桃子列但特登掛其他成員周邊咁

排miona用左太多時間 我之後無得逐張用要matome花奶

乜嚟

醒起第一次一個人去海外睇live 乜人都識唔到就咁返黎

tokyo game show
乃係入面有攤位
重有你最鐘意既飛鳥會去

我烏推！

東京game show個乃木恋booth，會有成員出席活動

呃鐘呃到 講1句就お時間です
姐係臭臭冇講過野你就出返去？

一人全國tour

成團上去撐隊長啦

咁講其實已經係物色緊加推邊個

遲下都諗住自己去24單全國揸手

支持！！

正？

4部好多人推得快 我又嚇親卡殼窒一窒左
我自己又走得快 比人推就講埋句ドキュメンタリー就byebye

去之前問下通常都搵到人同行

有個伴搭車都無咁悶 重可以一齊坐錯車

佢唔係想識男飯啊

烏？

似烏沙也加

例牌一句ありがとう都冇

諗起都興奮

牙雀咁快就為情人節舖路

好撚正
想握了

金川未入團之前就迷雀架啦

想效果更佳
可以帶佢唔中意MB票夾

都唔知有無機會去

唔中意嘅mb

禾唔係分身呀

食鹽食到腎虧

不如直接同佢講推其他mb
真接屌鳩你

成班廁佬

冇你咁熟

邊個？

求人去真係笑到仆街
佢差啲射落海

油雞

牙官

諗住拎咲良
佢會唔會嬲到震

唔係fd底㗎咩

sor 邊個油雞

之前好似有人話佢地似樣 佢好嬲

牙宮整得靚過佢

牙堀係P圖
牙官係識

整

堀唔P仲靚過P

叫怜奈教下佢啦

ching有冇桃子report

咁你半年話唔會推Pepe 姐係

明明你最熟金川

呢到啲手足去握唔會比mb鹽又食日本妹食埋台妹

.gun

J住日本仔repo 先

你日日叫美月咪仲勁

係某幾個型棍手足姐

收到wind 你係乃po 最型棍

呢排睇啱咗筒b

收到wind佢仲要係海外巨

牙桃小氣到
禾攞音B狗牌排二期感覺好好喎
同蘭仔講全握多多指教
同怜奈講睇住音B
純奈最衰請左禾食糖
btw明明我排音B都有啲人係咪望我個牌 可能寫左香港

我160，72kg，公司啲同事話我似後生版荷蘭叻

乃Po專業美月黑

黑乜野
禾不嬲都g持性工作者

海外巨係真
型棍就咪屈

簡單啲，正負皮點人數

反月=正皮

反月=負皮

係咪我早起翻完工又趕去翻學太攰嘅關係 典解一鳩樣

你扮乜野

最底果句點解

佢扯得太恆冇留意到

見桃子啲report好多人都特登引佢嬲引佢呷醋咁

荷蘭叻邊有咁矮呀

話個條友排錯隊

禾單推唔怕

幾搞笑
想像到個畫面

好似好好feel咁

岩啦 佢最中意人全身佢啲goods
最好整張直筆比佢睇牙

禾科勞咗佢ig，真人好令囝架

佢明顯係到反月 以為有得揀但根本無分別

禾毒撚黎

要特登戴其他mb 既goods 上身先得

你同音推一樣高大靚仔
食女多過禾飲水
好意思扮毒

25單9

咁大個人手仔都無拖過

當年牙花牙雀都係咁，但而家

唔識日文炒車就唔好feel了

你高大靚仔驚乜野

荷蘭叻個ig?

屈埋我

20歲筒井

好似唔似似條整容西，唔嬲就假

全乃po 除左禾個個都有錢高大靚仔

我覺得下巴應該有

牙堀大牙宮成2年喎
牙宮跟住牙堀個樣整

佢下巴不嬲都長

筒井依家跟牙花
遲下就

禾久保之前成日跟牙花
結果唔好提啦
好彩而家瘦返

我就高純少少

白鳥unit

過多排屈到全乃po 都型棍

不分化 不割蓆

禾唔信

禾信堀堀純天然冇添加

瘦左0.01kg

乃團好似無限制飲食

真
牙堀靠P圖已經夠
唔洗整了

用 gif 已可分高下

下面果張想嚇死人咩

上集工事中講左
解釋晒所有野

仲恐佈過牙堀d p 圖

趁仲早J住Score榜先

韓仔女神真面目

牙喜話鍾意欅(Or當時假名)多過乃
不過命運將牙喜安排黎乃

BTW可唔可以唔好再搞咩聯合招生

投唔到

腥港有言論自由，口講民主自由但連迷月嘅言論都容不下，仲惡過共慘黨

迷月慘被打壓

依家扮有得投票但結果一樣

休班idol秘撈仲係唔係idol

希望各位沉迷的大多數迷月手足出嚟止暴制亂

*沉船

如果唔聯合我哋就錯失牙喜

想俾佢屌

講經咩 如果係光妹入乃你地咪又係奶緊

消防割得好 屌你老母死黑警

唔撚識光妹

ひなのなの!

光妹 ok呀

牙宮16歲無敵

特大面馬拿豬

瞓定定等睇有乜講

同金川比？

牙喜着日向制服一定好好睇

唯一一個我會想睇晒嘅紀律部隊記者會

解釋得有根有據，算係咁，但好多嘢未問到就完咗，呀sir都好似唔想完咁

交換，小坂過嚟，美月過去

DEAL

屌你啦 日向五大王牌 缺一不可

送牙喜幫平手洗腳咩

worth

小坂有啲角度麻麻地，有時就超可愛

不過美月點睇都係麻麻

想要好花屎帆多啲

小坂 隊長 屎帆 京子 仲有？

禾愛人美玲

美玲

最多搭個牙櫻

邊個再反我老婆山下美月我就祝佢永世搵唔到工要做警察

好花

似condom feel c完就

我地係日向坂46です

世上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨。

你得閒照下鏡，睇下自己襯唔襯得起美月先，咁撚可愛都話麻麻，平時食開羅范林奠？

玩funson 用錯ac

世上總會有些人會因為別人的一些過去而盲目地抹殺她現在努力所做的一切

搞到我入左去睇

咁撚on9

年加呢度西面到

死妹我一巴打到佢處女膜脫落

梳 我幫佢__咗了

踢波洗唔洗叻過美斯先可以講/評波

美月係咩人 社會自有公論

我惡過香港警察，我話係就係

美月係睇下銀包有無錢就得唔洗照鏡

乃po自有公論

30年後，後人走嚟問我

「爺爺！爺爺！聽講嫲嫲以前係日本做偶像喎，係咪真架？」

我：「你嫲嫲以前好巴閉架，繼前田敦子，白石麻衣之後，山下美月係全亞洲被稱為不可取代嘅偶像，爺爺我呀，可以娶到呢個女人真係全世界最幸福嘅男人呀...」

護士：「哎呀！你又當咗盆花係孫仔，嚟，乖，夠鐘食藥啦！」

我：「山下美月世界第一！！！！」

痴線佬

肥秋唔俾佢入晌2就係想俾佢入乃

藍色=晌

禾掛橋寶寶

同一個staff管理唔同團體
要幾反智先做到

我反月都覺得美月正啲

廁到

牙喜睇樣唔似咁高

邊方面先

芬達果兩張相啲淫味幾正

自從牙喜出現左
美月不了

睇都唔比咁惡 咁唔洗睇工事中啦

出道166?
而家好似又高左

但點都冇我份

不嬲都係美月不了

你咁靚仔扮咩野

又黎

我都叫靚仔

我普通樣到不得了

全乃po 除左禾個個都係高大靚仔
食囡多過禾食飯

講得好

我覺得佢同欅二期関好似樣，都係靚女

至於同美月比邊個靚啲，我就唔評論了

仲有禾都係 上次話唔夠高都俾手足笑

乃po 兩大廁佬

廁侵即係廁侵
我就只愛乃團
如果牙喜冇入乃我都唔會推

咁多牙喜推
唔想同你地分

牙喜無入乃我應該唔會識
淨係睇乃團

珍

世間竟有如此可愛女子